星島：林鄭昨晤建制派 麥美娟不滿表現激動 葉劉中途離場

特首林鄭月娥昨日宣布暫緩修例，她昨日公布前先與建制派議員會面，交代決定。《明報》、《星島日報》、now 新聞等報道，林鄭月娥在席上多次向他們致歉，又形容自己提出修例惹反響似「撼頭埋牆」。

《星島日報》報道，她在禮賓府先行接見全國政協副主席董建華會面，之後分別與全體行政會議成員、立法會建制派議員，及下午與民主派議員會面，交代暫緩決定及作出解釋。

報道引述消息人士指，多名建制議員認為林鄭不應暫緩，而且「轉軚」令支持修例議員難以向支持者交代，擔心今明兩年的區議會及立法會選舉選情，當中工聯會議員反應較大，麥美娟更激動地表達不滿，新民黨主席葉劉淑儀半途離場。now 新聞報道，林鄭昨日與建制派會面，有地區直選議員落淚。

屌你老味

做戲

我琴日都估緊係咪麥美娟喊

點解

成班賣港戲子

地區直選議員落淚

就係覺得感覺似佢
新人參選立法會
喺立法會又唔見佢有啲好突出嘅表現

麥美娟屌老母，唔係蓋世寶

等我仲估緊陳健鋒添
原來係麥美娟

無lu無lu
8個物業
侵侵:

佢梗係喊啦，區議員+立法會，出年仲諗住佢上超區，新西俾醬爆上

Push

繼續狗咬狗骨啦

往死裡打呢?

青衣巴打唔好放過佢

長輩圖素材 +1

工聯會同民建聯地區直選每區各有一席係穩陣嘅.
但啱啱算係站穩陣腳嘅新民黨就...
功能組別應該都唔到佢哋...

究竟係麥美恩定鼠王芬屌佢老母

梁福元之前接受過訪問話唔係鄉事派臨尾射啲票比麥美娟同何君妖 佢哋100％會輸
如果今舖大和解令到民主派平均分票＋得票大增，呢條臭西肯定選輸 而家驚到仆街 所以咁大聲屌林鄭老母

佢想選超級區議員

你老味

睇錯麥美恩

原來係你

個樣都似會爆粗

我都係

班柒頭有得種票收嗲啦

咁林鄭都算有小小良知

建制叫佢硬推 但佢無咁做到

煞得切車

佢贏到區選先

口形：fuc......!

好撚似

證明平時投票唔睇民意,
而家跟車太貼, 自己炒晒車, 想洗底, 無咁容易
無一個係無辜, 唔好再扮可憐

唔好撚post星島呀！

班奶共廢中如果醒水的話,
餘下任期, 慳住洗, 積谷防飢等退休啦

屌你老味！

可以令e班政棍露出真性情
睇嚟佢哋真係擺左好多心機響地區工作

去工聯會報哂佢d興趣班，chur盡佢d資源，投票就唔好撚投比佢

以為25M喊

對自己本外國護照同物業有機會被消失表達強烈不滿

好想知邊個落淚,如果係海恩BB cry cry我會好傷心

$98,500個月就黎凍過水 比我都喊

留返拜山先喊啦

fuck u

咪L打算洗白
洗你老母，找數啦，建制狗票債票償！

原來係麥美娟講粗口

開始驚選舉席位不保啦~開始做戲

又嚟戲王上身？

下年立會選舉 民主派大反擊

轉做二五仔入泛民啦

有本事咪屌西環囉 搵隻傀儡發洩幫得到你咩

Carrie bb 要企硬啊(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

林鄭其實係泛民臥底，今次建制失去咁多票多得佢唔少

繼續推呀林鄭

成地花生

麥美娟：你個仆街仔.gif

開始驚

林鄭老母千其唔好落台！！！

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

麥美娟應該想去超級區議會

但經過呢個六月應該gg

好撚勇武